求岩一家人食既黃店好推介

黎緊屋企人生日
想問屯元天有邊間黃店好推介
4-6個人食

[行動預約！] 1月12日 民間集會團隊！

Budget?

2500-3000蚊樓下

Bello dining & cafe

加藤屋

屯門碼頭既話 The city corner
不過就執同埋成日無位

置樂 彩虹煮意 唔算伏

嘉城廣場嘅7090私房菜
不過佢地做到今個月底就唔做 唔知book唔book得切
屯門嘅話置樂 彩虹煮意都唔錯
新墟 SoulGood都ok